我覺得 Apple 會出 iPhone 7s 囉

根本唔係咩大製作，照板煮碗用返 iP7 外型已經夠賣斷市

改個名 更新硬件 又有大把人盲搶

應該8同7S打孖上

唔會，只會有8

ff 啦

下年咪 8

7已經咩都冇變過，唔出8真係4年一個design, 好悶

利申 ifanboy

同意, 7 唔係大改, 所以 8 先會大改變再吸引人換機.

出個亮白咪成班狗衝囉

你覺得apple會唔會反傳統跳過s咁出iphobe8搵自己笨？ iphone7又唔係唔賣得

唔係iPhone X咩

加多隻色都大把人搶

九成係7s啦
話咩十週年特別版都on9

7s既spec 不過唔叫7s

成日見到FB有人SHARE話今年會出IPHONE8 跟住又會加價又剩 最離譜見過有個PAGE話3月出IPHONE8
但下面成班港豬信撚到十足

用iphone係用佢軟件同體驗
你係唔係都加個殼架啦，個樣變唔變有乜所謂

我唔加殼

點計都出7 無輸
如果今年出8，7即係單代機，除左3gs外唯一一部，極具收藏價值
如果出7s ,用7可以當7s 用，兩代機外觀唔會大變
結論係依家出7可用到2年

iPhone 1s

其實十週年特別版係邊個講起？

1999